唔知畀麵麵燈到熔斷掛...

大佬
唔好咁癲啦